個個都講電子雞 老老實實做認真野有冇人理先得架？

最近好多人講女仔唔應該係patreon 賣相
既然大家咁注重內涵 又酸人搵得多錢
做認真野又係咪真係有人課金先？
有人買自然有人賣 有冇諗過可能關觀眾事？

正題
一人一個本地頻道/KOL/創作人 提供比大家多一個選擇
鼓吹良好風氣先係正途 批鬥完人又繼續買我幫唔到你

我先

講香港文化既女仔

大家請出招

講真賣相冇問題嘅，扮黃消費手足推人去死就有問題囉

呢個世界最唔公平既就係傻仔多過聰明人
搵聰明人錢難，搵傻仔錢好簡單

你做ibank 月入4，5萬?
我做倫敦金 月入幾十萬

所以話道德係枷鎖，阻住自己發達既枷鎖。
所以email係醒目女黎

電子雞戇鳩在俾錢既人條bar去得太低
成千蚊閪都冇得睇都肯制
唔通課得多有得俾你屌咩
老老實實拎去叫雞仲好啦 要乜有乜 屌到唔想屌都得啦

有問題唔通你報驚拉佢咩

事實有班無得救既毒撚養班雞

幾廿蚊百幾蚊一個月 食餐飯都唔止
大把人見條女ok咪買囉 又唔係咩錢
利申 無買過

酸你老母

幾多錢都唔係問題
唔該你明買明賣
唔好一時就掛電競,一時就掛民主牌頭賣相
D人對你評頭品足就唔好係度屌人

我諗冇人會屌龍虎豹果D封面女郎賣相既

光顧香港時代美食

主持人都幾靚女
主題就係介紹黃店

推

根本有價有市 俾唔起錢又屌人賺得多
係咁㗎啦人人都可以賣相㗎啦 咁好揾又唔見你去賣吓